其實今晚旺角又再一次提醒大家，我地面對嘅係極權暴政

你睇班差佬係幾撚肆無忌憚打女仔打記者打議員放黑社會走，你就知香港已經係有權力嘅人想點就點

如果你地覺得靠法律靠投訴係有用，你一定唔會成功，因為香港就係變得咁不公義，個制度就係咁腐朽

真心一句，搞咩光復根本對港共係不痛不癢，香港需要咩其實不言而喻

經過今晚希望各位醒醒

推

老實講 我真係唔多明 d狗係咪冇自己批判思考 點解唔可以用個腦諗下個社會做緊咩

屌你老母警犬
選擇性執法
對住藍絲廢老非禮打人就放人
對住和平示威者就當頭棒喝

政府係咪要將香港變番九龍城寨狀態？

光復香港使到革命

班狗想捉埋議員記者非法佔領道路

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

再講一次，面對擁有武裝流氓嘅港共，不論你係和理非定勇武，只要你追求公義，班死差佬就會追撚住你個頭打，追撚住女仔打，向平民開槍

認同，大家等被人清算，舉手投降啦

香港而家大搜捕，一早變左police state

係!

係一個咁嘅地方，要公義就能夠自己打贏返黎

睇緊live幫幫文宣手
77警察濫暴證據集中串

想追究差佬責任？想解散黑警？你革命成功咪得囉

以暴易暴